[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2036)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

快

留名

hi

塞狗穩了

臨完場都要刷多2個，屌

盧頓半主有冇

下盤狗 上盤貓

班士利
高雲

同路班士利

新特蘭

發覺自己近10場買左8場上盤

角大係咁落飛

牛津聯
doncaster
bristol city
brisley

班士利
牛津聯
彼德堡

班士利隻船大撚到

新特蘭
peter仔

班士利上啊

班士利對家

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

筆字亮?職乞傻西 (Lil.Xan) (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

同路

英甲角大已死

好少見大角落飛落咁勁

連c

班士利7分鐘5角

初盤都11.5

角呀

如果馬會英甲場場開角就爽

岩岩睇左場
佢地d球場好細

爆角爆到痴線

咪撚停角呀屌

終於搵到波po，上個po邊個開

盧goal

-4c

勁隊goal埋 角大真死

屌個-1出黎

有冇勇士入11.5S

今日d波咁撚正氣

火箭

湖人

黑山會有一球

金州勇士11.5？

no la 冇入球

塞狗我屌你老母又停角

peter堡垃圾

支持

塞爾全格
盧頓半主 串 高雲

彼德堡第3名？笑話？

燒你數簿goalll

角呢

黑山d 角真係叫到傻都冇

上半-6 5c 俾假希望

放棄左

黑山反杯

完場有11c我跳樓

又停角

peter仔you on9?

你要跳幾多次

刷多4角啦

1晚跳幾次

停角停入

塞加入多粒先定黑山輸多粒先

快撚啲入啦

冇off話off 係冇3球屌撚柒死個球証

塞狗掂親都輸

停左15分鍾c

黑山ng

2好兩隊都各入多2粒

算

新特蘭入未

盧 2-0

我盧又goal

盧頓2:0

盧半主GEL

買親角大都係咁入波， 屌佢

國際賽仲黑
冇offside 都照舉旗
點玩呀

盧頓勁撚到

盧頓 好波

深盤落飛好似幾易開

布里斯托果種廢

2-0 角大可以點叫

彼德堡快手追和反cup

6666

唉真係賭到灰，泰國冇買，後面呢場又冇買大，就係買左華素爾個場

9.5

兩場都2:0 邊場

黑山比多4角啦屌

不了

黑山有無link

黑山刷多4c

G 持
買左9.5

兩場都買左， 兩場都等死
cls 買角大開哂上盤半大， 點刷角呀

溫布頓ggggoooaaalllll

守都守唔到
唉

連c雅

2018仲有人買唐卡士打

5角啦

你連Peter仔都買咪仲on9

-3c

閪隊黎
斷我過關

黑山入未呀

盧頓角細跌得好快

黑貓入啦

peter仔1:1未

盧頓 3-0 普利茅夫

又goal

新特蘭牛津聯入波未

盧頓3-0

盧頓3:0 係咁入想點撚樣， 唔刷角

jump

黑山-2c

唔係唔想刷係唔需要刷

3-0 半主穩了

黑山幾時整個12m

盧半主水泥GEL

塞狗快完場

黑山goal

即場塞爾3rd

搞掂

黑山

塞狗2:1

終於開2.5

2：1刷角喇掛

cancelled 唔駛買

下盤手腳全面進場

兩邊3:0 兩邊買左角大

塞狗又撚手足

2:1

黑山反杯號角

仲諗緊補唔補就入左

係時候開始刷角

塞狗入反佢啦屌

塞狗真係狗黎 上場比佢撚完唔會再買

塞狗玩和波走線

收皮啦

新特蘭牛津聯大波已死

閪波乜7都唔買真係好撚爽 一場上下盤都可以恥笑

下盤真係死好運

黑山果場應該得半格
買少少no goal先

我都係 5倍ng諗緊大唔大棍補飛就入左

半5全6

未完場

3:1完ok?

你又要驗腦啦

睇左半場 黑山真係有得打

2:2完啦

似2:2 完

比多3角啦

黑山禁屌

唔好成日人身攻擊好唔好？

黑山下一球再入

屌你老母又要輸半格

黑山刷下角啦屌

黑山快D 2:2

刷角啦

黑山反cup

屌你刷角未

屌 彼德堡反cup 可以嗎

黑山唔撚係2角都冇呀

黑山第四球

兩隊都唔想嬴咁款

塞狗

班士利1:0

班士利goal

兩隊波同底線有仇?完全唔落底 係禁區頂就停

2X1半大爭一球呀呀呀呀呀呀呀

直覺話我知
黑山下一球

黑山屌打到痴線

知塞狗西唔買盤買角都中伏， 半5 全6 cls

塞狗3-1 好嗎

塞仔入多粒可以嗎

Gchi

即刻打電話

癡撚線 下盤係咪都贏 唔撚使玩

3.5s頂撚住呀

7c

黑山D球員清波
都想清出邊界
仆街

依家先7c, on9, 開到9.5b 我跳落黑山

想入9.5s

－3c

-2c

呢到d手足又跳樓又跳山

g chi

要有信念

黑山有無機會入多球

開到10. 5B 我黑山跳落塞爾維亞

又人身攻擊

8C

8

8.5細$3000
準備爆

8c

-1/-1.5

黑山同我上！

9

BOOM

9了

9c

-1C

買左少少黑山下一球
塞狗真係冇眼睇

lm

黑山追和

8.5b cashed

屌你老母阿克寧頓

差1角

比多個 連角呀

唔俾人追一粒都唔刷， 呢班賤種

下半場任人攻

頂住呀3球

衰多手 補左個細

唔識刷唔緊要
識連角就得

9c?

8.5 又可以叫下

角呀 比多兩角

菜狗屌你老母 比返半格我托呀

彼德堡半大未

塞狗又撚狗

串撚左盧頓角大， 又要屌盧頓

唔係呀 10.5s都要禁平安鐘

無啦啦3連

黑山試下比多球

10.5s唔係咁輸啊 頂左咁耐

黎多個啦

批准

比多兩角ok?

DLLM炒12M條撚樣邊個黎

真係多撚謝塞狗個 米祖域個12M 射得衰撚到

屌死佢

羅巴仲有無水

比多兩角啦屌你老母

叫爆

8.5s 9.5b 求屌醒

c呢

塞狗真係玩野

普利0射

連角未

10

10C

10c 比多角

黑山就入

正

10角cashed

比多角

10c 8.5 9.5b cashed！

跳得黑山

屌 睇場戲錯過左咁多即場好野

我都感受到

10.5s

角大手足幫手叫多角得唔得

比多角呀屌你老母

黑山差啲

比多角啦屌

9.5b cashed

盧頓半場4-0

好－1c

盧頓入咁多點刷角， 係咪on9
英甲-8c

中角大

4:0 想叫奇蹟角都冇撚得叫

普利:投降 唔踢下半場了

-1c

刷角呀屌佢

黑山黎料

上盤又比狗撚

羅bb 記唔記得我

ccccc

塞狗 你好撚黑我僧

黑山比多球一世球迷了

其實點解瑞典受讓咁著數?

客隊一腳都起唔到

1c呀屌你老母

比多角啦

頂撚住10.5s

盧頓呢場開即場賠死馬會

比多角啦屌你

幾多倍

球證食埋角 痴線

主場輸波

伯頓
班士利

長玩半和3x4 終於中晒

黑山請刷c

羸 都變輸 唔夠定力 衰多手入個8.5s 屌

60

伯頓要左對家

黑山goal未

頂撚住3.5s

可能你贏呢
我都豬死

雖然預左爆但係都叫下 10.5s

ccccccccc

唔好咁
輸半格仲想點

黑山下盤補咗不敗

堅？

邊場？

輸咗咁多日終於中 500-1200 cashout

瑞典前鋒 得淡笑
睇完 你就知
作客唔識入波

比多角未
一角救全家

黑山入多粒

成隊塞爾維亞奇奇怪怪

miss左場nba

感覺會有絕殺

比多粒

補時整多個c

盧頓囉 遠射省出半場吹走左

角大先補得2分鐘
屌佢老母角啦

2:1 完了吧 如無意外

主隊絕殺

補2分?

屌你老母

ccccccc

主隊整多粒

唔撚係差一角呀
比多角啦

補兩分鐘?

射左去邊撚到

刺客巴下場買咩

Molamola +2

塞狗抄12m 屌你老母

黑山絕殺未

頂住10.5s

完

炒呀屌

屌 又打個和

絕殺佢

屌...垃圾塞爾維亞
米祖域連12m都miss

點會咁易炒 老老實實

比返塞狗手足執返半條屍
又撚狗

半格照殺

我個角大補返果半格

塞爾維亞狗黎架

唉屌， 12.5b 點開

屌 又嘥鳩氣
10分鐘刷兩個咁撚難咩
同英甲場波90分鐘1球 1鳩樣

黑山手足全面進場

10.5s嚇死人

邊個話買黑山個啲要去睇腦科

2-0補唔到黑山ng 到2-1補到黑山ng又no goal

屌你老母系上盤又比人撚

上場買佢唔知對邊隊又係炒， 呢隊野唔識入12m, on9 的

英甲大波過關串左8點果場想死
場場都開大咁濟

讓咁深贏得個2粒 上盤成班jer到上天 笑死

塞狗贏波輸盤
又撚狗

我叫左佢唔好gel

假波 上下半場表現差好遠，上半場塞狗傳波好通透下半場好多黃金機會亂塞波入禁區

屌你老母阿克寧頓cup佢啦

中

出米特羅域 呢條撚屌 就要避盤啦

成日人身攻擊唔知為乜

下半場根本冇踢過

又食半
馬會 估到岩岩好

笑死

買左3:1波膽+上盤想屌12m個個 on99

盧頓-8c, 食粥食飯睇佢

做住黑山一日球迷先

塞狗4打3黑山後衛都可以亂傳

睇到球探bet365呢個盤近十場全開下盤
諗都無諗屌左落黑山

普利茅斯下半場試下反cup

訓左成個月糧買彼德堡

普利茅斯0射

又可以bin 返買塞狗果d

你個名想點

比你估到 黑山都變舊金山啦
下場贏返啦

度左條過關

分享下

認真， 訓都訓盧頓， 主場戰績咁靚仔

重傷

爽

新特蘭 貝利兩隊垃圾隊
2場開到大頭10抽3派100

3.5s成功上岸

Gel得好

普利茅斯 ng 會唔會好不智??

我了

全中派手足200蚊

me盧頓x新-1

買角細仲好

不智 主隊ng埋
唔洗咁買

7306.5

Me

Lm

留名 跟兩注

LM

gchi手足

鳩sir買唔買c朗？

土耳其盤
寧願輸半

黑貓場波完左 ?

prefer portugal

新特蘭做咩7野

球探話新特蘭0:0完

未來人

彼德堡反cup 是夢嗎

手足邊度睇到讓1球

屌兩隊都仆街

G 持

其實仲有條英甲過關
都係唔貼飛
好撚邪

對左幾場

唔貼飛都要我了

做得好 最憎下盤狗

盧頓-8c 點叫

塞狗又搞到我cash out唔到

信自己

心水 同路就一齊

5:0未？

完埋埸點入波

5連c都唔入

屎忽堡跟本唔撚攻

入呀仆街阿克

手多買左5.5細....

新特蘭牛津聯仲唔入波想點

主其他已死

中！

盧頓6c, -7c, 角球雨快

普利真係放題ga wor

7c, -6, 繼續

角球放題ok

伯goal

8c, -5, 繼續

唉 買咩針咩 好撚攰啊...

盧頓又爆角

輸足兩個星期 路過

連完c 都仲差5c 賽前中位太高

低調

新特蘭唔入就比人入啦

痴撚線可以俾人跑哂成條底線

高雲追和未

我買左高雲

火雞 有 查林路古 杜辛
瑞典 Forsberg 都無
得施巴施坦拿臣擔旗

你贏

peter sunderland

IFC

彼德1:1

土耳其 對 瑞典 上盤正皮 下盤負皮

5.5 大 改名叫盧普

班紅撚埋

Cup呀阿克寧頓

12.5b 改名叫小盧頓

班士利rc 大船又準備沉

要打個j 轉運先

仆街了 頂撚住啊

班士利大船紅左

貝利1:0

班gg了

班士利頂撚住啊

買左新特蘭嘅手足係w定-1

開細叫小盧寶

新特蘭可唔可以入波呀

買左win
唔敢買-1

考文垂入波呀!!!!!!!!!!!!!!

咁多人買sunderland

新特蘭仆街死

入左

黑貓比人入

屌你老母新特蘭

仆街啊新特蘭

客隊俾人屌打都刷到c, 做到野
-4c

新特蘭食屎啦

新特蘭個種柒

有無人追Luton下一球

火雞

特廢

有冇同路

新特蘭會唔會cup到

高雲追和plz

高雲入未

咩話火雞大船牙
識買了

高雲 阿克 快入

屌你老母阿克寧頓肯入未

考文垂唔入被人入啦,你老母臭系

Gel得

新cup佢呀屌你

盧頓拎住個波唔刷俾人刷啦

垃圾黑貓

貝利都識nba

數返今日中咗6場下盤

新特蘭cls

Source又cup返

下盤大勝日

新特蘭牛津聯大波ok

水！

盧頓再黎連c 雅

提提大家 新特蘭10場不敗

波膽5比0
盧頓

考文垂班柒頭唔識入波被人入啦

高雲地利

普利ng

阿克快啲追和啦

叫都費撚事

頂撚住啊 班士

黑貓全隊拎去閹割啦屌你老母

我同你講 你買下盤贏錢 唔係因為你識睇盤
係下盤勁 鳩買都中

真

我

5比0 未呀

屌你老母仆街死啦阿克寧頓

主其他未

英甲 死好多人

未撚驚過
頂龍輸半

震過貓王

阿克對家紅完都攻唔撚到

刷角啦， 入乜撚

50

知道

角大假希望

盧頓入人5球 新比人入1 fuck 可唔可以分3球過去

盧頓好波

奴頓大波cashed

英甲波都allin

愛隊艾克寧頓快追和啦

盧頓分球比高雲啦

算啦 新特彼德呢d老母臭系隊我死撚晒心

屌你老母新特蘭一買就閪

盧頓仲有冇機入？

屌佢老味系考文垂

盧頓對家Ng

1c咁難開

有 84分鐘入

瑞典+奧沙 有冇同路？

高雲和到派一個$200

次次想cash out 就有場波針我半格
搞到未到我target數 未可以cash out

支持開主其他

買撚左1雞野

新特蘭上場買佢收息完場前先絕殺 今場又西到暈 好彩無買

我我我

高雲我求你

12.5b 屌你

睇黎又要jump....

盧頓比球人入啦屌

次次就係差少少
賭到識飛天無用 最重要係識cash out

伯頓
班士
頂實

伯頓紅未

伯頓送個全餐黎啦

比個12m 高雲得唔得

終於10角

No goal

你震咩姐
我買咗阿克寧頓 而家去緊IFC

俾多3c 一世盧頓fans

班士利頂撚埋去啊

盧頓10c搞掂

伯頓讓半格黎得嗎

頭場和波格?

新特蘭快大波

新特1:1

盧頓射門都真係幾正

考文垂開到大波我切！！！！！！！！！！！！

攻呀 屌你老母新凸撚!

新特peter一齊cup

休返條褲啦

盧頓比多C啦

盧頓 仲有既話
D莊輸到爆廠

盧頓唔好撚手足啦

點解

根本班士利就gel得
你地班上盤撚唔好扮到好撚驚 好撚噁心

盧頓俾多個3 連c 我加入連c 雅歌迷會

冇伊巴 瑞典冇咩攻擊力

手足重注左下盤？

高雲地利原來入佐波
但輸波

高雲班死仆街, 落後之後一個攻門都無, 你仆街死啦

贏少少

係 og

9倍客ng

盧頓個場分球比新特蘭啦

5比1

新封盤 12m?

Goal!5:1

中！！

又撚主其他

5-1 時都唔洗補完場啦

cashed

平注 輸就係輸 無辦法

高雲地利
絕殺啦屌

垃圾高雲地利屌你老母臭閪

買左客ng

盧頓3 連c 準備

屌6倍入左客ng 頭先9倍個時突然好大信心想加碼 一開app就入左

屌你老母溫布頓真係要輸

1

新特蘭大波已死

2

3

4

5

爆我一角

文仙尼點買得落手

奇蹟12c

屌 開唔到主其他

12c

我睇5角果陣9.5仲要高水 見大炒唔敢買

星仔有啲運濟喎

屌你地尻數搞到3 連 唔到

5:1 既角大

好地地做咩手賤買英甲
閪撚到仆街

屌 又爆尻我角

好撚憎下盤 係咪都贏 唔撚信邪
頭場2場上盤

ft 12c 5:1

今日有運 半訓身火雞盤

班士利

紅左仲勁

賽前買焗住叫足90分鐘

要不是上半食我一角

話撚咗班士利贏硬 無人信

雲加勁中

想要火雞隊

下盤100%勝率 一開波就贏你半格

好似開後個角唔比開...

係人都知

班士利紅左仲勁

11.5b咁都有得cashed

🥳

好野
班士利

咁都12C 好在手痕買左100姐

上盤撚扮驚個吓真係好撚噁心

奧沙辛拿對家fg

Same

爽 英國波萬歲

班士利cashed

馬拉加 goalllll 1.5收錢

日假英假重傷
次級聯賽真係

而家心情唔好
一點小試半和

新特蘭同屎忽堡食屎啦

咩事

國際賽日垃圾波都連開左四場角大 冇得屌啦

周末大殺日

上盤贏=正氣
下盤贏=鼠竊

屌你老母阿克寧頓溫布頓

800

英甲好過日乙 屌佢老母 日乙波又西又假

飛啦

奧斯

瑞典 特內 下盤gogogo

又係特廢呢隊野

仲有冇心水

想問吓奧沙憑咩贏

又針左千幾

訓前心水，維多利亞[0] ！！！！！！
今日買十場輸十場
睇路

有場西乙玩咁過隱

客隊作客未贏過

澳

同緊幾多條女一齊

特內里費 特 費

呢埋西乙精選黎 小心

2條仔🥰

閪穴精損：細波，下盤

即係點

瑞典係個伏..
成隊波D人都係2-3流聯賽黎既
主隊大部份一線

紫巴識野

上場和俄羅斯點計？

俄撚自己都係2線聯賽

兩場都秒角

玩下即場算 等班士派

土禁屌

有咩問題？

巴打上返黎未

十場無場贏點支持？

呀屌你呀柒咗就咪撚抽啦好嗎

俄羅斯係土耳其主場贏

精選 特費 fg試下先

愛華頓
羅馬
AC米蘭
沃爾夫斯堡
利爾
切爾達
李斯特城

7個係一線聯賽
咁都輸波就無計

閪穴無入球可以嗎

土踢到好似讓緊兩粒

買左碎典 玩完喇

場場角大 國際賽唔害賭仔

有即場
一陣補飛 驚咩

可以點補

驗下腦喇

土屌打

土耳其 主場加成 咁撚勁

奧沙10.5b 有冇同路

特費！！

土耳其勝有2.1倍

奧沙1:0

Ok...

咩計法
琴晚荷蘭D人打咩隊
法國D人又打咩隊

隊如其名..

咁你買和 定cup先

奧沙ggggoooaaalllll

廢到

奧沙 goal

Good

9.5b足水入

費到喊

果然結衣狗係呢啲時候特別活躍

有咩即場抵玩

土fg

土耳其主勝

宜家咪GEL lor

跟了

土上呀

1.94入左

入唔到9.5B

屌

仆街 入緊就有角

特費果場入球大落大飛，應該會有大屠殺

3c

3C....

火雞勁到

屌 仲要連角

算啦咪刷存在感
真係得我覆緊你

特廢我立即屌你老母

一人一個架

士好勇

4c

瑞典點都要降班

9.5買到算好彩
1.94

有冇機會再上車

入緊先黎刷 想死

特廢快啲㩒住奧沙嚟屌啦

買完開365就兩角

跟

一齊叫爆佢 -9C

唔好再提特費

屌做緊Assignment跟唔到 而家仲入唔入好

上左12.5b 車

又停角..

係啦 贏撚硬 特費受讓喎 下盤有乜可能輸

瑞典贏硬啦 有下盤加持

5c -5

買左幾多上盤

5c -7

特廢輸多粒先啦

刷角啊

-8

跟唔到又冇足水

只買下盤
下盤gel
下盤goal
手持下盤聽日睇樓

Ching 重注左上盤？

上盤輸係合理
下盤輸就無天理

土耳其個龍

巴打唔好咁啦 玩下姐

賭波買下盤=熊市買put
邊撚到有得輸

做乜

甩手派膠

Donald Trump: President She is my friend

土耳其刷角未

個波從高掉落黎都可以甩手爭D俾人執雞

上盤剋到佢甩手

-7角

差唔多足水又封

多角到

瑞典幾守得
55波

Wc無睇？

死守+頭鎚=8強

做乜鳩又執角盤

仆街岩岩果球界外 好似無角到 但365變左6角
馬會封左 睇黎成場唔洗買角

準備爆角唔比你買

又粒水

又唔洗賭

2點波 睇唔岩
3點波睇岩2場 應該會2選1

直播都睇唔清楚 回左帶粒波再入番場

再唔封馬會輸到爆廠

下盤就入

有冇兩球呀 土耳其雪糕

-6c

上啊 繼續刷

澳4c

西乙停ok

咁狗會點計c

奧沙gogogo 10.5b

球探完全唔響 下盤好穩
就算響 都係下盤入
手持下盤=世界末日手持午餐肉

屌 狗會又封角唔比人買

退飛吧

咁仲唔gel定先 放張飛黎睇下先啦

開返

7c開返

火雞個龍門係炸彈

你點gel都係下盤贏架啦

特費追和頭十個派一仙

主入多粒派夠一蚊比您

手持下盤=係難民營手持一箱出前一丁
女女任屌

0.5/1B已死

買左上盤

無啦啦爆角 西乙

刷多6c 士耳其

唉 下盤真係好撚屈

2:0

以前香港既難民營
真係拎食品入去就可以任屌畢漏洞拉女女

西乙又爆咩

goalllll

派我了

又豬了

西乙絕殺半大

火雞真係垃圾

土耳下半刷多6角

唔好咁講 頭先普利比人炒5-1
針撚左2k

岩岩邊個話西乙客隊入一粒追和派一仙?
好似有巴打話主入多粒比返一蚊佢

半7全13

重有瑞典

又贏

臨完半場黎個神救

瑞典好廢 遲早輸

who

等緊收錢

教下我賭ok?

me rubbish

客隊龍單手撲左球大概7，8碼射門

which team

做多陣asm就7c 入左10.5s點好

瑞

When

半7都照入12.5b now?

你地平時點乞錢 我想乞翻我個一蚊

奧沙

你無支持松鼠咩？

日乙完啦 冇得追

照跟

下盤龍不嬲勁d
上盤龍牛油手

特別你廢 下一球 有冇手足同路

心靈gchi

有三球你追

又玩49000個套？

一追再追

刷多6角黎 上啊

葡萄牙客勝/讓客？

穿撚左阿妹 伊巴隊 fg
凍撚過水

西乙爆角 針

火雞-3角有未

刷角未

提子無左牙朗之後入波仲多左

11.5b go?

下盤gel

火雞入波未

一開波爆角嗰場而家又停角 開波停角嗰場而家又係到爆